停牌一年 就黎復牌 仲未收到信

月尾就停完牌 但到而家都仲未收到運吉署封信
想問下巴打們
復牌前要上駕駛改進課程 係咪要收到封信先至去上？
定係唔洗等封信 直接去上 到時比返證明就拎得返個牌？
麻煩哂

衰咩

要上庭

飛轉大山先啦

你唔上堂又點復牌...

我知要上堂先可以復牌
但聽過人講要收到封信先去上都唔知係咪